[Viu TV] 歎息橋 星期一至五 2130-2230 (20)

《歎息橋》(The Gutter)

《歎息橋》嘅英文名 The Gutter，其實係引自王爾德嘅名句：

「我們都活在陰溝裡，但有些人仍然仰望星空。」
（We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars.）

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、劉皓嵐
集數 15集

官方預告

如果睇唔明:

可能今集ken ge視角係ff掉佢外父
實際係掉左落地走左人

咁耐都冇人開新post

好有可能
佢廢成咁真係唔出奇

記得不推文回覆

咁我哋今日就請到當時負責呢單case嘅Madam談上嚟......

覺得ken殺完人翻屋企係自殺

Btw到底佢有冇翻工？

啱啱先追完post

仆街
我又唔記得咗

仲要係喊住死狗咁走

最後隊秦沛嗰幕推得好快，追唔切

條廢柴撚夠膽咩

茶餐廳老板=joyce老豆，thomas係佢手下撈偏，幫佢帶貨去比利時
Sammy係用一間茶記打工，但做正當嘢嘅
Thomas比人捉到之後，一路留低喺比利時做賊，偷嘢偷中Joyce

lm

會唔會Ken真係扮番工所以之前先無啦啦走左去打波，同埋咁鬼窮

可能無所以秦沛先話佢痴飲痴食？

再講多次 佢兩母子亂倫算啦
唔好害人哋屋企

大家唔會相信佢有咁勇

有，如果唔係佢加阿 Joyce 係買唔到樓，壓力測試都過唔到啦

點解ken扑野咁勁

成日都扑中獎

巴打真係要重睇

上個post有人話未必係秦沛掃走佢玩具

可能係joyce都唔定 早過佢返黎見到佢又呃自己
就嬲得濟掃走晒玩具

但冇理由昆到條女 昆唔到佢老豆

可能係其他人角度，ken 可能應左句：哦
然後走

成世比老母追住嚟屌
谷埋谷埋谷到d精好活躍

阿媽: 你做緊咩呀

ken: 我同Joyce 一齊訓緊覺

阿媽: 扑緊野呀

最尾盒玩具又冇拎，又唔So老母....

仲有3集，會點結尾

有聲

Thomas要同Sammy一齊

覺得冇。。。
今集好似好強調佢要講自己政府工
又從來冇講佢做咩 又話開會其實去打波
可能真係靠老母啲錢

Joyce慘

聽日嗰集講joyce
之後得返兩集但仲有4個人條線未埋尾

算啦
委屈下sammy
佢同阿南算

等joyce有thomas

ken 攬住老母過世啦屌你老母

屌，CA ACO 都係政府工
Ken 可能係 confirm 左後拎白卡 sick leave 嘅仆街嚟

如果睇開一般劇集大嘅人到結局果一刻都仲會以為有下一集

利申 睇晒唔劇透咁多

覺得可能收埋咗/擺喺第二度 因為風水嘢
大佢姐 點知佢咁癲

阿南有良心呀，14年辭左職
又咁長情

原來登高係咁解

但Joyce班損友話佢係公務員所以可以做男友？

好似仲有好多野未講

有冇返工都痴飲痴食啦 除咗咖喱做過啲乜

一定唔會

都無人知佢係咪真係有番佢講就信咖啦

Joyce損友 = Kay = Andrew老婆

但sammy同thomas先係兩情相悅

catherine果邊當happy ending已經搞掂左

一家三口放低執著
一齊重新生活

呢邊收得唔靚 ms5 轉變得太快，唔夠smooth, 好多人都唔get

係咪冇cat視角睇啦

得1集

想睇佢跳制

係囉，毛啦啦接受翻老公，又忽然唔理Ken

relapse同remission嘅分別？

係lo，伍姑娘變得咁快，睇落好怪

不過阿ken都算識趣
人見到ryan返左黎
就識拎埋行李走

雖然尋日個行李食緊飯時仲喺度

呢套唔係黑市
唔會係咩啊Ken老母一切都係FF嗰啲

識整幾種咖哩，唔玩玩具，有車牌，老母唔煩

有無joyce肯同居同住比間酒吧我撚

其實catherine好似係老公走咗之後精神先開始岀現問題？
所以其實佢一直都係深愛個老公，係精神有問題加要揾寄託先痴返埋呀ken到，之後禪修學習放低+老公返嚟就正常返？

Catherine放低咗之餘Ryan都放低埋
佢地兩個成日嘈都係因為Catherine有咗Ryan去唔到美國
宜家Ryan都放棄繼續做科研同返咗嚟 所以Catherine都有好轉到(?)

係會覺得意猶未盡

thanks, 樓主
行開陣就1001咗

多一集Catherine角度會好D

咁邊個三高

Ming Sir同秦沛?

唔使客氣

今集睇joyce老豆屌廢ken睇得最爽
可唔可以屌多幾鑊

講中哂我啲心聲

咁要請佢上嚟屌多幾鑊

屌完就俾人隊冧咗

食橙果陣 ken老母話秦沛死左佢同joyce就唔駛住埋一齊
可能暗示左阿ken要點做

：記得同Andrew講你做政府工呀
：知道
：...咁你依家做緊咩呀？
：政府工
：你依家飲緊湯呀

呢幕笑到我仆街

ken J完無洗手

joyce老豆：女仔人家好哋哋搵咩工呀
爸爸真偉大

人地個職業係女兒

答乜都死，答飲緊湯都係畀人鬧

＃12 取代－胡啟源 Ken

劇情撮要：上回講到燒酒吧著火後Ken送Catherine返屋企時拖起手唻。之後Ken對住Joyce覺得愈唻愈煩，淨係識針對佢啲玩具，所以寧願借啲椅幫Catherine整呢整路，去到最後直程趁機執埋行李、層新樓改走Joyce個名，諗住all in Catherine。點知Ryan唔知幾時返咗香港，Catherine、Kevin兩母子大變面排斥佢。死死地氣返去求Joyce，順利結婚。好衰唔衰結婚後Joyce老豆健康愈來愈差，Ken跟Joyce搬埋過去Joyce老豆佢企。原來Joyce成日背住Ken喺老豆面前講佢壞話，搞到外父對佢好有敵意。仲趁佢唔喺屋企丟晒佢啲玩具，忍咗成世人，Ken終於忍唔住，爆發喇…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

我自己好鍾意「炸雞」呢個細節。試過有個男仔喺一間西式＋日式餐廳（唔知係咪因為價錢問題）只係叫咗一客「炸雞」，而個「炸雞」真係幾好食。我覺得嗰餐飯幾好笑，有啲Catherine－Ken姐弟feel。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

導演們對角色／演員一直都比我仁慈，如果我拍Ken媽要Ken仔自己踩爛自己啲模形，我一定會叫Ken仔除拖鞋踩！赤腳踩先會更加記得玩玩具是不對的，嘻嘻。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Ken結局：「洗手」。進入結局篇呢五集，一集一個主角結局。Ken由第一集開始一入屋就會被阿媽叫去洗手，最後呢場，火山終於爆發，一手都係…返到去最安全、又最似監獄嘅Ken媽屋企，佢終於有充分理由要洗手喇。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【歎息橋】周家怡談善言演技大爆發 兩分鐘細膩情緒變化一Take過

歎息橋．專訪｜衛詩雅滿足陳奐仁要求 幾無理都照單全收：佢係神

主題曲「困局」上線喇！

插曲 「Yours Truly」
Youtube：
KKbox：

Fatballslim 25#歎息橋

一手都係

屌多兩鑊先死啦

洗走啲血跡同證據

我都覺得係 咁樣先match 返最後老母奸笑+好似知乜事咁

乜ken同cat有拖手咩？

琴晚Catherine角度有
喺到冥想緊嗰陣

Kevin角度嚟

尋晚係Kevin角度
同埋之前再上一集ken角度有拖Catherine
行緊果時

有拖呀

定係尿壺呀
阿Joyce咪話佢要用鴨仔

呢個算係Ken嘅結局？

臨尾閂門奸笑嚇撚到我

唔洗諗到咁複雜

其實ken 老母都係現時家長嘅縮影，專橫跋扈，唯我獨尊，自己講嘅野就一定啱，自己朋友一定係衰人 ，又唔比出街...

自己睇見佢就好似見到舊時自己個老母咁...

Ken: 你大我呀?

你係咪公務員?

Joyce第八集係婚紗鋪見完Kevin去搵Thomas,仲係佢屋企過夜。
但最新個集Joyce就翻左屋企，仲扮冇野問Ken食左飯未。
但8，9，10集都肯定Joyce有過夜，即係Ken又ff？

唉! 上一代既成長環境好複雜
最緊要係, 巴打現在好嗎?

係咪Kevin都喺Catherine屋企過咗一晚夜?
所以個一晚係大家各自離家出走一晚之後, 一齊返去面對現實

我細個嗰真係好似ken 咁，咩都阿媽話，以為阿媽講嘅就啱，老豆由比佢壓住。
但人大左，expose 嘅野唔同左，就發覺佢好多野都唔係唯一嘅正確方法，甚至係錯。由十幾歲個陣開始駁嘴去到鬧交，關係試過唔好，但係至少係屋企裡面平衡返個聲音。
屋企人睇係叫反叛，但有時好需要 manage 返佢地嘅 expectation，因為上一代係唔知自己脫節

最尾係咪打撚7 JOYCE 個老豆?

我覺得要睇多集Joyce嚟定斷

呢個表情就知佢諗緊去邊到寄居，諗點逃避問題...

我就唔信廢柴Ken會殺左佢外父
FF too much

隔左一日吧

巴打加油

KEN角度: 戲院門外: 掉鎖匙落地
JOYCE角度: 戲院門外: 跌鎖匙

KEN角度: 打鑊JOYCE老豆
JOYCE角度: ?

等睇今晚驚喜

可能俾ken激死左

都三十幾歲人，而且我仲有個阿哥，佢又係同老母無溝通，有時啲野真係求仁得仁，仔女係點係好睇父母性格

多謝你巴打

可能係
Ken掉玩具就跟嬲到走左
Joyce返到黎昌叔激到奄奄一息，係佢面對走左
大住肚離婚做單親媽咪

屌，快d到今晚

講起鎖匙
上星期有集JOYCE角度
佢諗番同KEN啲回憶個陣
好似又變番掉鎖匙

我反而係咁 ff，ken 係房掟玩具係地下發脾氣，秦沛激9 氣用拐杖扑濕ken。ken 敗走，而ken 返到去就比老母見到做咩比人打，啲血唔係秦沛，係ken 自己。

以上係純 ff，因為以 ken 一個咁膽小怕事，從來只做順民嘅懦夫嚟講，駁嘴已經係極限

呢個合理

編劇fb回應過係bug

原來係咁
仲以為係暗示

唔係，但我可以講我係

上官網睇返尋晚嗰集，睇到一半多啲之後就睇極都睇唔到

ca / aco 都係

重溫睇左幾次都係飲湯之後就話錯誤

好似成個viu d 片都有問題 求先我都係咁

覺唔覺VIUTV個PLAYER有問題?
我想飛去中間開始睇佢就ERROR出殘體字

你上緊網呀!

話說前晚睇live我都試過, error殘體字

我都係
不過電視app睇到
電話app錯誤

啲仔真係佢架咩？

試過好多次
唔知點解會出殘體

我Lee 個星期上網重溫會lag
會load 下load ,有冇人都係咁?

廢Ken"不是公務員論"的線索:
1) 任何視角都從來冇Ken返政府工的畫面
2) Joyce角度: 某早上Ken自稱開會但去左打籃球
3) 上帝視角Ken老母叫Ken同Andrew講返緊政府工, 可能自此Ken同任何人都咁樣宣稱, 而實際上有冇考到就....

BTW冒認公職人員係犯法的

試吓換browser呀
我之前用Safari睇都成日跳
但轉用Chrome冇事

我用chrome有時都load唔到

佢又冇得set quality
有時想回下帶聽下個劇情都好
有得set低D至少load到唔窒都好

我chrome同firefox都試過會LAG同LOAD唔到
應該係佢個PLAYER問題...

用app睇尋晚個集，睇睇下停左/無聲/無字幕，足足用左近2個鐘先睇曬 上viu tv fb，原來好多人睇呢2集都有問題，話已經聯絡左IT處理。

Me too

仲以為我上網有問題
但大家睇直播係咪都有 睇下LOAD 下 之後冇耐就死左
直播同點播都係一樣睇睇下又LOAD 又死

叫佢轉PLAYER啦 唔好用大陸野

俾joyce 老豆屌到喊住走

可能係昌叔要換片
佢FF覺得麻煩所以一野掉個袋落地

但其實係衝埋去幫佢換片
然後返屋企洗手

希望昌叔冇事

但joyce 老豆撈偏咁多年，都應該醒目，無理由咁都無懷疑

咁耐先洗
成手屎

有請各位今晚不推文回覆

殺撚咗啦
但係係Ken 視角，有可能佢ff

等我又用牙談嚟推post先

不推文

好耐冇見過renci

開波

艾威係你大我

無辜的談

要renci定談談好？

出過好多次啦，你有冇睇㗎

其實佢都好錫個女

joyce職業：女兒

拎錢

Renci真係好撚正

一定係牙談

有錢女

就係太錫嗰女，先搞到而家咁

咁大個仲問daddy拎錢

佢似無啦仲洗問

Both la diu

好人好姐搵咩工？

仲有Delivery Tam同病嬌談

但renci 大波，呀談冇

拉

我又要做佢個女

見完thomas想學畫畫？

why not both

談:你講咩呀

係啦

正到呢

好煩

係咁打斷老師講野

有冇人viutv個網loading

咩都想學，但根本唔知自己想要咩

做咩似咩
未來影后

談：一拳打死你

Here

成日變黎變去
唔知自己想做咩

未學行先學走

屌 joyce 喺度 r 水吹

個老C都算好脾氣

Joyce好撚煩

之前大個joyce 彈結他已經講過

我正常

想一巴車落去

咪阻住人畫嘢

屌你煩撚到

屌 用app睇唔到

自由

Agger
性格決定命運

畫啦仲講

......

邊撚個臭閪負皮我呀

點解學野都咁多野講

想一野錫落去
塞住佢把咀

如果我上堂有條靚女煩住我就好

同Ken好夾
一樣咁廢

不過女人喺香港有著數

屌renci煩得黎好得意

「唔試過點知唔得喎」
好熟口面呀呢句

香港冇嘅嘢

肝can

人生苦短呀

唔試過點知

大個靚啲囉

頭先有 refresh左暫時冇野

細個係煩膠來

但係renci大波

原來老母仲在生

Joyce原來知佢老竇後面有生意

所以大左俾Ken煩

阿媽去咗邊

有撚用咩

renci 都靚吖

好啦我都係用不推先

咁嘅年紀都合理嘅

莊wear上身

睇黎 Paul 哥真係出左事，而家已經立定 flag

都係因為thomas先想學畫人像姐

呢個位阿談架

唔怪得大個會唔想理燒酒吧

我想問不推 keyboard 要撳咩掣
我淨係知正常出 post 係 Command + Enter

細個煩人大個俾人煩

exac7ly

客仔嚟
心入面屌算

見到個波形

港女小花 梗係啦

多士爐都唔識

不同煩響

打過返黎

唔係搵你呀 搵牙談呀

Thomas打嚟？

比番阿談聽電話啦

咦
咁呢間即係之後林保怡第一集去嗰間？

Joyce 係呢度員工咩

同蟑振螂拍拖好嘔心

直接cut

靚妹已經冇做

呢啲病好普通㗎咋

反而唸起衞詩雅youtube個二揀一 問要胸部下垂定大肚腩 詩雅講左句我都冇胸部點下垂

Thomas同joyce傾過電話

大個無波

原來有打比Sammy

阿談冇做

嗰間茶餐廳應該係肥波

OSU

談！！！！！

笑到仆街
周家怡同佢呢啲格好正

屌 唔早啲番黎有得聽電話

無都已經夠正

唔知係咪受到戲影響 Renci同詩雅變得咁似樣

未看鐵閘

談

成個弱智妹咁

屌咁撚快賣廣告？？？？？？？

即係Sammy同Joyce細個已經見過面

仲未看鐵閘

所以就走咗去學空手道？

冇得撈了

咁其實Joyce 唔認得Sammy?
但sammy就知佢係昌哥個女（Thomas講？）

𡃁妹就講就到

看鐡閘

viu 個網上直播仲係虧虧地

波我哋冇㗎.gif

鬧得好

莊wear

第一次見面？

呢度無𡃁妹

NONIO
KOSE
老行家

Btw不推文

拖左十幾年先變末期，係正常定昌叔勁？
真係唔識

原來十鳩幾年前已經見過

Hello Hello

Nonio

打個招呼未必記得啦

其實廣告前後看鐵閘有無咩特別意思

係咪我冇用不推要負皮
咁用返囉

上集23分都完啦
仲有咩出奇

一句說話

拆散左thomas同sammy

第二節仲有回憶？

素描擦膠？

係咪第一次睇鋪

NONIO
KOSE
老行家
Friso
Diane
邦民

應該冇

冇錢還債，危坐天橋先

應該無
視乎第一part嘅長位姐
都試過兩節咁長啦

應該係

NONIO
KOSE
老行家
Friso
Diane
邦民
真露

JOYCE

第一次睇

咁快就話唔做

連D手足名都仲未知晒

好少廣告

似係睇夠唔夠位擺

喂冇 看鐵閘 嘅

冇看鐵閘

今日無看鐵閘

呀談得兩句對白

sor

cut左
正常有

都有七個吖

冇鐵閘

3P

遲啲會補番掛

好撚老尷

今集又冇看鐵閘又冇人名嘅

杯麵

兩個都好夾

我都想

有人名呀

刷完牙先食宵夜

有呀Joyce

唔係同居，係寄居

Joyce進住個牙刷係咪覺得佢地係一對

有人名，你miss咗

Sammy 同 Thomas 真係好夾

Joyce

原來Joyce覺得佢地係一對

*望

可以係 gay 㗎嘛

好似姐弟

佢居然可以忍到Ken 8年都幾好野

老夫少妻

個語氣真係好似阿談

世事就係咁無常

屌你Thomas把口

姐弟

瑪加烈與綠豆

Thomas講係姊弟？Joyce覺得姐

你哋兩個係咪一齊過㗎

23 播歌
25 先賣廣告

想喊

姊弟

同阿談一齊住生活點過

點睇sammy都係妹

去咗洗面 miss咗談

一齊打空手道

其實我係有男人要嘅

Sammy扮嬲好正

有男人要

記得返嚟同我慶祝生日

同alvis十幾年

但係畀人帽

2個都格仔睡衣

日日俾佢踢

點解個個都好似拍到咁耐既

日日同佢去紙皮道場練空手道

踢where ?

刷完牙食杯麵

但都係結撚咗

但咋日結咗喎

我唔應該為結婚而結婚

咁你又結臭閪

最遲起身嗰個係你

Joyce嗰件都係Sammy㗎嘛

朝早都係刷完牙食嘢啦

呢個都係回憶

點解你肯定Thomas 係對你冇嘢呢

求下你地有野啦 2個都feel唔到

Joyce都幾敏感

咪為咗你囉

屌佢做咗香片先生呀

Sammy真係仲記住

thomas當我係妹

係咩, 家姐咋話

肯借套衫比佢著係真心好

叫埋Lao C巧茅呀

係條八婆cut咗你線

即係joyce視覺係thomas 對sammy有嘢

誤會黎咋

比利時

佢喺比利時冇原因架

屌女人真係好記仇
都係男人好

屌 佢返唔到呀

比利事單野記一世

Sammy其實想喊

咁鬼hurt

當年係偷渡去比利時？邊留到咁耐？

Ken好好

你先係特別既

係老母

個誤會大到

又廢 ken

會唔會你先係特別嗰個人

會唔會你先係好特別

on999999999999999999999

原來stay HK, 係為左sammy

唔係既話應該仲留比利時

又打大老！

阿談

我要幫我個仔報仇！

洗手未呀！！！

正常對住唔同人都有唔同性格架啦

明明就係

唉

唔駛洗手

Joyce:

沙發對住道門

屌，無洗手呀

屌阿ken真係FF

Joyce唔洗手

你做緊咩呀

又去個恐怖老母到

突破盲腸

屌無洗手呀

奶奶咁好人

點解可以唔洗除鞋嘅

joy時

會唔會係因為佢唔當 joyce 係家人
先唔叫佢洗手呀

栽時！

點解唔洗洗手

殺左老豆不知幾開心

好想知ken係咪殺左joyce老豆呀

成間屋d擺設都古古怪怪

飲緊湯呀

啲湯有毒

沙發

班主角個個都係當局者迷

佢真係諗到奶奶咁好

哭𠹌咗

唔好NBSL你大我唔到嘅

原來係回帶

生仔機器

飲中藥呀

好大壓力

抗疫先峰

老母一定聽到唔結會燥底

話我老屎忽

梳化
罰抄十次
___________________________________________

政府工

今晚似乎劇情有d長
要cut片頭

可能只係想抱孫

咁遮時呢

飲快啲呀

成日催人飲野

原來老母一早知

唔好望住飲湯啦 好大壓力

阿Ken 仆街拿

原來佢有諗過唔夾硬結

我諗佢唔係好想結婚呀

知佢搵catherine嘛

joyce 自己都唔想結啦

唔撚結啦！

諗到奶奶咁講道理

好彩我兩個仔有一個生性

外父都殺埋
都係無結婚！？

佢真係咁冇交帶？

飲緊中藥呀！

老母同joyce關係唔好係廢ken ff

咁最後又結？

係唔係之後大肚

先迫住結

呢段係佢結婚之前啦

信奶奶
冇事

佢老母個樣頹到 唔怪得果日咁大反應

有一個唔生性都可以搞到全家
唔好咁慶幸

奶奶嗰種係痴撚線專制

睇套衫就知

有咗

點走得甩

應該最後格硬有結
睇廣告好似話有bb 丫嘛

未開始唔好掛

怪醫黑傑克

joyce心諗：本身諗住就咁唔結算
奶奶你竟然話你會拆掂佢

信奶奶 唔怕

我要幫我個仔執仇

有bb關結婚咩事

唔結婚？
你大我呀！

似喇似喇
但個仔係ken定Thomas

原來係呢到講

好驚今集都講唔到

梳化
梳化
梳化
梳化
梳化
梳化
梳化
梳化
梳化
梳化

屌

唔怪得昌叔咁嬲

仲要個仔都十鳩幾歲

唔好阻住我同談B二人世界

所以佢都知個女係唔想結

話呀Joyce 亂講嘢

搞到個關係好亂

有阿談就夠哂

但其實Joyce咁樣都唔關佢爸事
Joyce 咁樣會唔會係因為時代問題？

你問個女都冇用啦

佢自己都唔知想點

joyce算係咁啦

今日好似少咗人推po

其實關係咁樣唔結好過結啦

覺得今集同尋日嗰集次序調轉好d

燒酒吧 RAP

秦沛扮呢種輪椅大亨角色真係一流

忍咗佢咁耐先講

原來仲有媽咪

joyce 老母 404 not found

燒咗佢啦

其實佢等緊老豆講一句唔好結

可惜佢老豆冇講出口

正常

原來仲係度

洪爺

點解joyce仲會結婚

究竟ken有冇打柒老豆

唔明，乜個世界真係冇晒選擇咩？點解Joyce要屈就自己

其實兩面都係怪獸家長，一個嚴得滯，一個溺愛得滯

都未到個時間

佢老母仲未死

原本可以揀thomas

如果ryan先係kaki老豆 咁joyce係咪誤會左ken

係㗎

所以佢而家咪想講清楚

結婚果日老母都冇出現

咁ken自己都以為係啦

最後就係格硬結咗

倒晒啲湯

一齊左太耐+年紀大+由細到大都唔知自己想點

嘩倒鳩杯嘢

但係Ken根本個心唔喺度

倒晒

佢一出場好似講過離婚 跟著link左去愛情橋/嘆息橋

今晚我會同呀Ken講清楚

佢性格係無辦法獨立生存.....一定要依附啲嘢

想睇祝佢身體健康

倒湯

離左婚嘛

秦沛個頭成日以為佢戴左黑色帽

合理 希望大家平安

心入面應該勁唔鐘意奶奶

NONIO真係好煩

kaki仲要周圍同人講ken係佢老豆

elvis

其實成套劇就係帶出上一代對下一代嘅影響
有浪困住我便有彼岸

但個阿Ken都無辦法獨立生存

我成日都以為佢老母係一早死咗

就算冇kevin joyce都一早對ken心淡啦
又唔負責 結婚結到一個人結咁

每朝起身都見到牙談
每晚可以攬住牙談訓
淨係諗都覺得好幸福

幫手數廣告

個頭有啲幕後大佬feel

noni老母

琴日都講咗係知道ken有個仔對佢態度咁差

其實Ryan係Kelvin老豆，記唔記得Catherine話個仔你冇份架… 應該係當年catherine有同Ryan講過酒後亂性先亂講…

咁佢本身好憎ryan，亦估唔到會返返嚟

其實佢係 怪醫黑傑克

好彩好多兄弟姊妹

仲有周圍同人講人生苦短

話說呢套戲啲主要角色嘅父母/家庭都係有問題

Ken 連車牌都唔考，要條女做司機

一定唔可以絕望！

死喇 冇睇前兩集唔知有咩唔明

kevin

通常結婚前都冇野
結左婚慢慢唔好
生完仔會變仇人

金金金金金金金金金金金金金 ...

對我嚟講，夜晚睇劇係唯一抖下氣嘅時間
長時間睇live 睇新聞 睇班黑警真係會depress

死返去佢老母到，唔好出嚟害人

又 canon in D

又canon in d

反而阿Joyce角度
ken都仲叫似番個正常人

奶奶: 你個女咪司機囉

跟住發現ken仲垃圾過ryan

首canon in d好悲哀

又canon

廢仁

廢 ken !!!!!!!

Ken

食炸雞啦仆街

ken廢到

廁所都整唔掂

Joyce個樣心碎到 但要扮冇事發生

尋日呢幕好似無咁detail

原來唔知佢都冇返過屋企

D minor

背景音樂個canon小調變奏好抑鬱

ken 角度得幾句就算

其實ken 可能唔想記住

又阿媽

兩個都冇返

又賴阿媽

眼紅😭

點會呢

你係廢呀 ken

Ken今次住邊

無咗catherine 先咁樣......
仆街ken

都係阿媽

Joyce睇個廢柴睇得咁撚好

ken角度講小好多嘢

詩雅真係幾靚

仆街仔又賴老母

好撚廢

阿ken咁識講野

難怪最後都結婚

阿媽
泰肺可否再鬧佢

廢Ken你最廢呀

扮慘

原來Ken都有覺得自己係廢
但係佢角度冇講到出嚟

廢Ken為咗層樓可以去到幾盡

兩個鬥廢

又係阿媽

好似問完食咗飯未之後
就話嗌外賣

我阿媽......改嫁
嫁咗個大冬瓜

唔好睇live, 睇返重播先

Joyce 講咗做Kelvin

為左寄居joyce，都要求下人，去結婚

係

竟然覺得自己廢？
Bug 黎架

咁佢阿媽搞到佢廢都係事實

吓ken咁識講嘢

究竟最後有冇結婚

我都係 廢

生癌+吹咗次水就好返

寄生Ken

跟住就飛咗去結婚

原來係變奏..

終於攤牌

咁同呢個 version 既ken 結婚都幾好

呀 ken講好多廢話

我要飛～～～～～～

廢Ken

愛玩具

我係fei㗎

見到條女咁眼紅紅，一嘢就攬實佢啦

WD40愛嚟整廁所

尋日淨係問佢叫咩外賣

因為Ken 扮到好似正常人

咪臭係

Joyce 你啱架
佢係無得揀先揀佢架

為左寄居，為左有人照顧，可以有幾盡

btw, variation係點整出黎?

唔愛你愛邊個
笑撚死

咪就係得你揀我先揀你囉

Ken真係冇得揀先揀Joyce......

唉 都唔知話joyce可憐定蠢好

屌唔好信廢ken呀

唔想聽ken講野... 想嘔

收皮啦，死廢ken你冇地方走先去返痴joyce

咁都氹得返

阿ken為咗有樓住真係去得好盡

似返個正常人咋

好想打柒ken

如果唔係Ken自己會錯意 佢會講得出呢堆野咩 根本當Joyce水泡

臭鳩Ken d戲幾撚假仆街

唔係愛 係需要

廢 ken 都唔驚無樓架

你食咩呀？跟你啦

嘩屌
把口咁撚勁

因為你同我呀媽一樣都係咁真心愛我

濕鳩ken就係咁昆左joyce

需要一個新阿媽

不如數下Ken 平均幾多句會提一次呀媽

我唔愛你愛邊個

Ken比較關心外賣食咩

好悶下

你愛層樓咋！！

係呀ken角度
佢講左一堆野去lun返joyce
但其實佢根本冇在意講過d咩
只係想lun返條女就算

唔好心軟

我需要你層樓呀

連tum女都要撻呀媽出黎

Joyce 好慘

冇地方避先要joyce je你條仆街

廢KEN

咪係

好嘔心

屌 俾人話自己似老母 都唔知喊定笑好

你同我呀媽一樣

嘩今日係開心結喎

Joyce版係笑晒

又好take care我爸爸

咦
係Joyce角度係開心結婚

多左咁多人又咁好笑容

屌你老母一到結婚笑撚到呀

嘩joyce係開心嫁wor

為左唔半途而廢而結

俾佢感動咗

阿ken自己無錢買樓咩

做AO(?)都買唔到樓，要幾廢先做到

傻女嚟 氹下你咋

情人眼裏
其實佢都好鍾意 ken

總結 ken 人渣

嘩笑得開心度呢

開心咁多

尋日個KEN明明係全家苦瓜乾

我終於有件事唔係半途而廢

屌咁樣被廢Ken 呃咗

開心結婚

我終於有件事唔係半途而廢

佢開心係因為冇半途而廢

喂，今次咁開心嘅

ken真係仆街來

又兩個版本

屌 咁都信 共狗都信得過啦

其實我覺得佢係為左脫離老母先咁逼住同joyce講

咁開心嘅阿joy時！？

為咗層樓認垃圾乜都得
唔愛你愛邊個， 明明係淨係為咗層樓

珍

但呢件唔係半途而廢既野係錯架

係Ken自己唔想結

都有少少淚水汪汪
唔知真開心定點

Agger

詩壓原來都有啲肉地

到幾千公里外~~~

Ken呃人都唔差喎

同尋日個版本爭咁遠

證明Ken真係呃佢
女人真係

咁都俾Ken過到骨

ken 嘅角度先係最真，因為佢廢到大話都唔識講

見埋老豆最後一面啦

喺ken嘅角度 呢度全部都係9up
我唔覺得佢心入面係真係有joyce
同埋應該係佢老母又唔知同佢講咗d咩 先會嚇到即刻同翻joyce結婚？

佢做港共 PR 一定掂

原來走嚟搵番Thomas

屌成件事真係變到好美好

到底邊面先係真相

係呀 joyce 視角結婚好開心 wor

要擺玩具

兩個視點爭咁遠…

阿ken個角度冇呢度，即係佢根本鳩up呃Joyce

為自己開心
唔係為結婚開心

睇完兩個角度真係想打死阿ken

Joyce都係想要果一句愛佢啫 平時Ken好少講自己唸法

點解婚禮唔請Thomas

隨機～～～～～

衰心軟

邊係
條友以為自己好吸引

結完即刻搵第個

take care你爸爸

由一開始都係為咗脫離佢老母

以為飲剩d中藥俾保怡

nbsl

R. I. P

cls

ken角度一定係反映自己心態

所以今日呢集證明joyce比佢呃鳩左

自己角度永遠係最美好

老豆準備死未

羅生門

Ken媽咪就係尋日Ken返屋企搵W40訓斥嗰度

WSN個世界童話到痴線

一時一樣

ken 嘅角度係重視自己嘅野，即係外賣，層樓，玩具

跟Sammy

唔好倒哂咩

joyce心諗仆街早知同thomas一齊啦

的興奮不可按耐

ken 自鳩私

但係你呢間嘢為咗Sammy 而開㗎嘛

屌呀Joyce 都知

Thomas

會唔會thomas視角其實佢唔想理joyce

燒酒吧唔搞
反而想同thomas搞好餐廳

唔會三分鐘熱度

走左都可以咁輕描淡寫

祕撈識玩

Thomas先係好男人

條女個腦係唔係穿咗個窿

屌 Thomas

一齊合作

頂兩邊既外人仲睇得清楚過兩個當事人

不如咁丫，我同你做呢到丫

Sp識玩

三分鐘熱度

masjoy

佢呀爸間酒吧都唔搞，搞間餐廳

唔係邊有借口搵Thomas

thomas都知佢三分鐘熱度

冇話係AO

俾人睇穿曬

Thomas知晒佢性格

咁佢老豆都寧願執咗間酒吧佢嘅

骨床做餐枱

冇plan 慘

冇plan係你嘅style

成套戲會唔會得andrew呢對唔係悲劇

正常啦
當事人唔敢輕舉妄動

你個名

andrew先係好男人

以佢性格，做 ca / aco 都窄窄地

嗰2個兜係咪裝架生架

成浸味

Andrew 同kay其實都衰唔晒
只係睇唔穿ken係一件垃圾 害咗Joyce

又係佢個friend水鳩佢

屌唔怪得要同ken生仔

冇plan都係一個好好嘅plan

第1集 Thomas 懷疑

之前求婚已經呃咗次

隻眼

炸雞！

結咗婚唔俾人生？

衛詩雅真係好正

都已經夠死

分分鐘份工係FF出黎

死亡倒數

爸爸講事實

同啊Ken生會好似佢咁矮

泰肺=連登仔

搵紅毛泥封住佢個閪囉

佢老豆講得啱

我都唔知自己到底想唔想生bb

珍！！！！！

結左婚仲搞曖昧

今集d第四道牆好 odd

ken做老豆真係害下一代

Thomas唔剃鬚

喂 Ken有層樓 Joyce有層樓
生一件 可以

真係愈諗愈仆街呀阿ken

老豆係連登仔嚟???

ken角度完全唔關心joyce做緊咩

佢係fd係咪靠害

要兩個人買到層樓都要工作入息證明，如果係自僱人士/無業，應該買唔到

係咪要改名masjoy

做人無主見其實真係好大獲

嘩

改名囉

冇左sammy頹左

仲癲過唔知到底想唔想結婚

今次好專一

可能真係俾佢碌到入去 佢咁既性格

我係SAMMY都心淡

改做 JOYMAS 囉

仲信係拉丁文

Massjoy

原來MASSAM係Thomas+ Sammy

Thomas究竟知唔知個名咩意思...

得閒同Thomas友誼波咪算啦

係你地兩個個名呀呀呀

柒頭Thomas 仲未知MASSAM 係點解

咁係真既我諗

未必睇唔穿
只係可能事不關己 9up又如何？

Mass Joy

學做生意算係佢自己嘅決定

阿ken視覺拍得幾好

又暗示D咩

真

訓左幾耐

thomas到底知唔知個名點解

結婚都係

任務係中出

ThomasSammy呀

可能個仔就係Thomas

剩番一個Mission就係生仔

屌你肯定日扑夜扑

其實呀 joyce做餐廳係咪為左逃避呀 ken

但真係拉丁文

TOmas samMy

我而家先知

JOYMAS 好聽啲囉

JOYMAS
MASJOY

Thomas似敷衍緊佢多啲

我好驚
我好驚個仔會好似Ken咁矮

岩岩Joyce話餐廳係你地個名
佢都冇野
梗係知

仲要盡快生仔

懷疑到依家都唔知真正意思

mission

CA/ACO佢老母會比佢做咩 咁低職級

都係嘅，但日日比人屌到開花，根住 ken 就逃避問題/上司而 SL

其實黎搞餐廳 都係joyce另一種逃避..

joyce同我哋係咁諗咋，ken未必

都話thomas仲係青頭，咪屈

好明顯係夾硬黎啦
Thomas+sammy先係重點

頂 原來佢真係唔知
仲叫生麵團

去簽名就無咗個老豆

搵個做人既目標

ThomasSammy

林保怡係唔知定扮唔知

吓但係好正常喎

Massam

Thomas如果真係唔知個名意思真係抵sammy走

咁佢梗係仲想同sammy一齊搞...餐廳啦

年青時有高過

*PCCW：檢法男女
NONIO

我屌你老婆呀仆街ken

似唔知喎 仲咩生面團

NONIO

呀 joyce結完先諗呢d問題真係好 on9
為唔半途而廢先結

*PCCW：檢法男女
NONIO
iluma

*PCCW：檢法男女
NONIO
iluma
GLAD

叫nonio算啦屌

所以同Ken其實幾夾

*PCCW：檢法男女
NONIO
iluma
GLAD
真露
KOSE

投票呀 好爸爸 但 冇樓
Ken爸爸 但 有2層樓

生仔…
我覺得要同阿ken扑係一個好大嘅心理關口
佢咁7

屌搵人話比thomas知個名真正嘅意思得唔得
joy時都廢嘅

Ken淨係諗自己
就算睇得出人地唔中意都唔會理

夠穩定

可能人地考散仔呢 好難想像officer既lv會俾佢呢啲對答咁智障既人

masce 似啲

但生仔 係生命嚟
結婚都係自己同另一個慘，咁樣嚟決定生仔好兒戲，分分鐘害埋個仔

*PCCW：檢法男女
NONIO
iluma
GLAD
真露
KOSE
Haagen-Dazs
Head and shoulders
Yahoo

接住

Ken咁撚on9 都可以食兩個靚女

幪頭入閘

後生Ken嘅話真係狗衝
大個Ken

以為joyce問洗唔洗改名會同thomas講 你唔知餐廳名係mas+sam咩

Sor囉

知啦
佢都冇否認係同sammy個名
仲反問joyce洗唔洗改名
Joyce話唔洗啦幾好聽
佢先解釋個名本身個意思（個字既意思）

TOYS

希望joyce之後會去查下個名

*PCCW：檢法男女
NONIO
iluma
GLAD
真露
KOSE
Haagen-Dazs
Head and shoulders
Yahoo
熊井（超力

SS

SHIRLEY

6c

垃圾廣告

港共

佢咪講左
係你同sammy個名

佢地自己都唔知自己想點 真係唔好生仔 害死都有份

港共幾時死

Ken

Joyce

真，同埋咁既家庭環境成長對小朋友唔好

*PCCW：檢法男女
NONIO
iluma
GLAD
真露
KOSE
Haagen-Dazs
Head and shoulders
Yahoo
熊井（超力
*垃圾港共

同居左八年，本身都一定扑過啦

你大我都係夾硬笑

原來係Ken fake9佢

係老母一鳩樣

JOYCE 笑得好靚

開始聽佢阿媽9up

其實望望吓都知啦
佢旁觀者清嘛
佢都知thomas sammy曖昧啦

Ken個缺點唔係外型，係性格

其實衛斯雅個fd正過衛斯雅

yes mommy

後生都成面瘡喎

似乎也用晒

阿 Kay 好正

扑嘢啫

中出詩雅

其實頭先以為joyce會踢爆個名係點解

佢唔係話法律上咩

離婚啦

洪狗條女？

到時日日家嘈屋閉
個仔會好慘

Kay真係濕鳩港女嚟

今集講真有d悶

結婚但分居

洪狗條女

同我啦

係咪洪永城？

用打仗形容結婚
咁似余光中

佢都識搵Catherine 唔係問題

日撚日水9啊joyce

冇誰人登高梗係悶

變咗另一個miss5同kaki

有冇人開post

廢到點先坐條女車

Mommy mommy mommy

梁芷佩

成面瘡係因為嗰演員對住後生老母太大壓力而爆

有幾遠呀
沙頭角呀？

係喎
宜家我谷住條氣

屌
現實又係好撚多呢d 7頭

又媽咪

講順其自然嘅通常都好快有

佢咪講左

Ken已經好大個人辦失敗品

又扮要番工

廢鳩連車牌都冇

Ken幾時死？

出事前

準備要開片

嚟啦嚟啦

準備要死

準備死老豆

佢老母實催生啦

我估係咪大西北？或者上水

冧友

Rip

係咪有真相睇啦

嚟啦 嚟啦

嚟喇嚟喇
究竟有冇殺人呢

準備！！！！

嘩正，準備88

黑傑克 RAP